[急]荃灣手足今晚忍下手先

我哋手足分佈好散
popo又落晒去做戲咁
無謂送頭
818再戰都未遲
咪由鳩班垃圾喺二坡坊等囉

推

推，救命嫁大佬

818我哋再戰啊！

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

當班大陸哩鳩企

荃灣手足小心
黎左十幾架警車

班黑警唔會黎拉黑社會
係黎圍大家

popo無撚落過車嫁

做戲比記者睇咋

exactly

繼續報警, 搵佢in charge果條友出黎
有個警員number同名好過冇

818仲需要你哋嫁！！！！

各位小心

岩，打仗都唔可以一味鳩衝
有時要退嘅時候就忍一忍

警車遊車河等汁屍炸 唔好亂去

無錯，唔好落單

二坡坊唔洗人

啲狗淨係識拉我哋嫁咋

搭的士

睇直播 狗車 慢慢係到兜圈 似等緊人做野

二坡坊唔洗要人

同意，一陣幫狗夾埋一次過拉哂，
再放留班大陸閪走，
而家陽哂街坊都唔會落去。

818

啲狗車係喺度巡有無手足咋

推，唔好硬碰硬, 白衫打完，黑警就出黎拉人

留返條命先可以做世界冠軍

暫時睇落荃灣真係幾不利
減少傷亡，小心撤退
Be water

Push

唔係今時今日仲信班狗會幫啊嘛？

根本冇落過車

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

果D垃圾地方,夜媽媽搵鬼入,由佢地自生自滅

推 撚鳩班大陸哩慢慢等都好

記住場比賽點玩，不被捕不受傷先可以下次再撚鳩佢哋

敵進我退！Be Water! 大家報驚，等啲犬出去好了

push

當班大陸哩罰企

由得班on9係到等啦
班on9收曬錢等開片
冇人理佢地 佢地鳩企先係最折磨
幾時開波係香港人話事 佢地吹雞我地wfc
唔駛比人帶住走

D狗想執雞, 手足唔好送頭

拜託住荃灣嘅巴絲係安全地方拍片，全方位記錄真相

今晚荃灣唔洗要人

切忌送頭

好難影到 除非係英皇娛樂廣場高層

班狗同班大陸燦夾好晒

英皇都難，二坡坊咁入，住對面啲唐樓就ip都唔洗check

有冇圖?.......

荃灣友瘋狂報驚啦

各位手足今晚忍下先

我明白好想幫星期一晚位義士報仇嘅心情

講得岩

但今晚真係唔值

咪由鳩班大陸燦企

但落到去夠打又比狗補刀
唔夠打又係自己衰

相反等班阿叔慢慢同差佬聯宜 no harm

佢哋條命唔值錢，我哋值嫁

比班福燦企下囉

楊屋道垃圾站七部狗車
有狗落左車
大家小心

去飲下酒玩下先啦 唔好返荃灣住

Be water

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

大家緊記：不受傷、不被捕

引用返上面手足嗰句：敵進我退
咁先係打游擊嘅精神

pish

班狗好似花車巡遊咁

咁中意遊街可唔可以告返自己遊蕩罪？

由鳩班福燦鳩企

我哋返屋企休息，聽日深水埗再戰

尖沙咀成班狗突然狂奔

扮嘢大會，正式開始

荃灣狗車已落

冇意義 我地得94友
搞唔到d咩

扮晒嘢行咗入二坡坊

我交稅比你做演員？街頭藝術？

成班戇鳩喺度ptu咁巡街，以為自己係任達華？

兜咗個圈

又返返英皇嗰邊

做完戲未？

一個人都唔捉？

洗西理佢地
唔好去.....同上次一樣佢引你地班人
分散你地再打D落彈既

你咁得閒企喺街度，721又無人？

推，今日唔打唔係淆
只係無必要係今日分勝負姐
遲下再一波打沉
今日安全至上

荃灣嘅手足，今晚忍手

仲信POPO?

818極需要你哋

做戲做全套

眾安街千色有狗行街